【集氣】不割蓆 不篤灰 不指責 不放棄 一個都不能少 ！！！！！！！！

我地想做咁多野既目標都係一致
雖然偶有不成功既行動
明白有時巴絲係會攰需要回氣
玩過膠既巴絲亦都唔需要再不斷出post道歉
拎個教訓知道用政治黎玩膠後果就會係分化撕裂就夠
希望所有巴絲今日聽完林奠講廢話更加明確我地係未打完場仗
出到力既繼續出行動
出到錢既繼續放金比良心傳媒
乜都出唔到既繼續幫手推post
有氣撚3毛既繼續踢爆撚爆佢地
最後我地要勿忘初衷
堅守6.9定落黎既決心同方向
不篤灰 不割席 不指責 不放棄 一個都不能少

不篤灰 不割席 不指責 不放棄 一個都不能少
齊上齊落

推

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

我無野講

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

ching ho ball

Push

我有份出post,見到大家出解密post又支援想輕鬆和撚狗,絕非三毛,宜家鄭重道歉對不起,請願諒，承諾不斷推其它巴打正經post

梁繼平走佬最醒

不篤灰 不割席 不指責 不放棄 一個都不能少

不篤灰 不割席 不指責 不放棄